有片段顯示警車旁放有磚頭 警方：移離潛在危險品

網上流傳片段及相片，顯示高鐵西九龍站附近，有一輛警車旁邊放有多塊磚頭，當時警車車門打開。另外有片段可見，有多名穿上黑色背心、白色上衣的疑似警員，互相用人手運送懷疑是磚頭的物件。

警方回覆本台查詢稱，由於九龍區今日舉行公眾活動，警員於活動路線一帶巡查，發現匯民道一個工地有構成對公眾有潛在危險的物品，獲工地主管同意後，警員遂移離部分物品。

潛在危險人物移離潛在危險品

係咪太遠 , 幫暴徒搬近啲示威路線 ?

請人掟磚比人踢爆

自編自導都唔係第一日